\section{JOSM}
	JOSM (\textit{Java OpenStreetMap Editor}) adalah sebuah alat untk menyunting data yang didapatkan dari OpenStreetMap.
	Aplikasi JOSM dapat diunduh pada alamat https://josm.openstreetmap.de/.
	Penulis menggunakan aplikasi ini untuk menyunting dan merapikan potongan peta yang diunduh dari OpenStreetMap.
